連登移民陰謀論

個個都話要走
究竟有幾多個真係會走

其實有能力嘅走 不如你真係走
越走得多越好 走番百幾二百萬
留番啲工作機會我地因為種種原因走唔到嘅人

去番經濟未起飛嗰陣
即係你地老一輩口中嘅「舊時」
周街都係機會嘅時候
慢慢涯係會有成績嘅時候

有錢人走晒
仲邊個比工作機會你

以前都話可以推車仔走鬼檔賣嘢
而家你少個牌都俾正苦釘死

可以睇下支那東北點解沒落
當年日本搞得好好之後都經濟重心

搵啲大陸人填充
你舊港人繼續食屎

全部港資咩

同埋多啲鋪頭執嘅話咪有空間自己做老細

仲以為香港人有機會果下已經笑左

走得幾多人呀 ？
一半好未？
咁留低嗰啲呢？唔洗生活呀？

撚會走咩 香港咁撚好
樓價gogogo

以前個個都冇資源就有機會，而家有少少錢既一走，就大財團進蛀。更加冇機會

咪係
都唔知係咪叫人走自己留

同意
我地啲社會垃圾終於可以上位做manager

只會用大陸廉價勞工取代，原本只係譚仔阿姐呢類服務業，慢慢就會一步步去到專業人士，再進一步管理層，最後只會由強國人掌控，唔好仲諗住香港人會有機會，除非你人工仲平過佢，做野勤力過佢

而家可以上網賣嘢，唔洗推住木頭車走鬼

你估到時既'香港人'買你網店既野定買淘寶?